:title: 戴上為
:slug: siong-ui-te
:tags: sute
:summary: 關於 戴上為
:lang: zh
:og_image: https://avatars1.githubusercontent.com/u/2153023
:status: hidden


**戴上為** (**Siong-Ui Te**, **ฉ่ง-หวี**)

出身: `高雄 <http://zh.wikipedia.org/zh-tw/%E9%AB%98%E9%9B%84>`_,
`臺灣 <http://zh.wikipedia.org/zh-tw/%E8%87%BA%E7%81%A3>`_

社交:
`Github <https://github.com/siongui>`_ /
`Gist <https://gist.github.com/siongui>`_ /
`Stack Overflow <http://stackoverflow.com/users/2350927/siongui>`_

網站:
`巴利三藏 <http://epalitipitaka.appspot.com/>`_
(`論壇 <https://groups.google.com/d/forum/palidictpk>`_) /
`巴利字典 <https://siongui.github.io/pali-dictionary/>`_
(`論壇 <https://groups.google.com/d/forum/palidictpk>`_)

.. code-block:: go

  type 聯絡 struct {
  	Email	string	// siongui AT gmail DOT com
  	Skype	string	// siongui
  	LINE	string	// siongui
  }

.. Idea stolen from http://constd.com/about.md

部落格:

  `理論與實作 <https://siongui.github.io/>`__
  (託管於 `GitHub Pages <https://pages.github.com/>`_,
  `原始碼 <https://github.com/siongui/userpages>`_)

學歷：

- 學士， `國立臺灣大學電機工程學系`_ 2003
- 碩士， `國立臺灣大學電機工程學研究所`_ (計算機科學組) 2005

經歷：

- IBM 台灣,
  Software Engineer · 2005年11月 至 2010年2月 · 臺灣，臺北
- OPN Thailand,
  Lead Software Engineer · 2021年11月 至 2022年8月19號 ·  曼谷，泰國

生日： 一九八一年九月二十一日

..
  推薦:

  `巴蓬寺 <http://www.watnongpahpong.org/indexe.php>`_
  (`相簿 <https://picasaweb.google.com/105008812818042996376>`__)

  `國際叢林道場 <http://www.watpahnanachat.org/>`_
  (`相簿 <https://picasaweb.google.com/105007927083171937889>`__,
  `臉書 <https://www.facebook.com/pages/Wat-Pah-Nanachat-The-International-Forest-Monastery-WPN-%E0%B8%A7%E0%B8%B1%E0%B8%94%E0%B8%9B%E0%B9%88%E0%B8%B2%E0%B8%99%E0%B8%B2%E0%B8%99%E0%B8%B2%E0%B8%8A%E0%B8%B2%E0%B8%95%E0%B8%B4/152820321494231>`__,
  `Google+ <https://plus.google.com/+InternationalForestMonasteryWatPahNanachat>`__)

  `阿姜查 巴蓬寺分院 <http://www.wpp-branches.net/cn/index.php>`_

  `覺醒之翼——上座部佛教文獻選譯集 <http://www.theravadacn.org/DhammaIndex2.htm>`_
  (`鏡像 <http://www.dhammatalks.org/Dhamma/DhammaIndex2.htm>`__)

  `森林僧團刊物 <http://forestsanghapublications.org/>`_

  `芒果樹叢林道場 (วัดป่าอัมพวัน, 泰文) <http://www.watpahampawan.com/>`_

  `Wat Marp Jan Forest Monastery, Rayong, Thailand. <http://www.watmarpjan.org/en/>`_

統計:
`GitHub 履歷表 <http://resume.github.io/?siongui>`_ /
`開放原始碼報告卡 <http://osrc.dfm.io/siongui>`_ /
`Github 視覺化 <http://artzub.com/ghv/#user=siongui>`_ /
`GitHub 獎 <http://github-awards.com/users/siongui>`_

.. _國立臺灣大學電機工程學系: https://www.ee.ntu.edu.tw/
.. _國立臺灣大學電機工程學研究所: http://graduate.ee.ntu.edu.tw/
